[I/A] Fate/Grand Order JP [644] Umu

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

貼多次

唔明咩捉唔到路

電姆唔係景品hunter咩？點會買

覺得你買既又唔買
覺得你唔會買既會買
仲唔難捉路

屌你咩

留名仔

我冇話過我只會買景品

mk好撚惡

浩南哥講嘅 你貴過120就唔買

咪撚屈!

珍

個櫃無位！

搵到工咪買

電姆課定日版公主未

儲錢❗️

阿比灰模好似麻麻地

唔理啦...一開訂就訂會先

呢間廠隻隻精品

有膠出仲鹽三鹽四

隻黑貞好正

顧掂自己先

屌..D貞德全部都跟枝巨型旗..
真係買唔得起幾多

買左先 就有位
唔好好似某d人咁有得買唔買 截左訂先話想買

買得未

珍..

x品hunter

每次見到雷姆出新膠都想笑

等尼哥通知 一有開訂即訂

唔係我黎

笑笑笑，笑你老母咩

唔係咩

咪撚對號入座

4mk好惡=.=

我去孤仔訂膠多

梳

我重申一次 電姆係話唔買就唔撚買既人黎
絕對唔會後悔果隻

好有原則

看來黎緊wf就會現到女帝既彩辦

我是電姆正義的伙伴

呢條line不死

對櫃寶具

是咪又可以幫電姆執櫃

可惜個面相冇當初大A咁驚艷

上左色再算
又要買佢又要買大f隻白貞 真係唔得掂

又旗dllm

考慮將堆貞德d旗換晒做calibur算
反正我大把

擺貞德唔擺主體 不可以咁樣

有返一開始果種惡樣

大過部ps4

怪人王1集

有咩發表

umu

渣

腿

卧槽 訂了

今集串晒咁多隻怪人

104MB既風

好似話村田講左佢仲有戲份

MY ROOM又有野?

聽厭哂

比餓狼食

佔地size大還好啦 獨立一個位比佢擺
好過幾廿隻景品 密到成個堆填區咁

出埋中二王土人 就黎可以玩fgo

meme50

唔準你咁話景品玩家
景品都可以擺到好好睇

想買一

貼錯

神父最愛既rin b

梳囉 下次會早d

ok

就黎要執個位出黎擺牙凜

買依隻好過啦

唔知神父有冇訂裸體02呢

佢邊似你咁富貴 佢買隻膠都嗌哂救命

咪屈我

呢隻正過A+果隻好多

驚已報

買返嚟要好好疼愛喵呢

收返隻瑪修

等件芙芙衫嚟就搵u

我個隻唔連石 得本體

也行 石不需要

YAU MO FUNG

中風就有

中完風未

都係控制唔住隻閪手

ho rich

今次好歐

屌你啦

好歐...真係難聽過粗口

對比自己以往戰績咋
梗係唔係200石果種

好似唔係好多人掛項羽仲想睇睇隻野

有隻bo2 掛左係日常

好彩冇抽中項羽 好多材料係身

一係刷素材 一係打古戰 你自己簡

項羽用啲料咁撚高級既

2.3既角色..當然用番2.3既料

典解要二選一 me去玩爐石

me 去踩單車

月尾唔玩爐石住 無謂阻住想打比賽嘅爬分

你頭一百名?

未到 不過都傳說左 打黎無咩意義

訂幾多隻女警狐好

擺滿全屋 mofumofu

3
一隻收藏用
一隻觀賞用
一隻傳教用

me就1隻

咁再出新我咪無得mofu

傳俾我PLS

土地問題 諗緊 2定1

咁2

係訂之前都係買多個櫃先

訂多個cosplay用

又笑禾老4

咁你捱下義氣

直接 block算 我好小器的

梗係一啦， 黎緊肯定會再出新野

5巧卜禾

抵啦

再笑就唔止block 扑埋

寧願比你扑

加多隻拎黎射

佢岩喎

邊個再屈我好兄弟 我同佢4過

你屈zmc屈最多

隻眼

自己同自己死過

咪屈

你可以自殺先

FGO係好文明 _ _ _ _ _ _

快d 唔好扮野

Zmc表示你屈佢屈得最多

我地打和！

希望今晚有生放

訓啦，夢入面就會有生放送

唔巧再燈

夢入面有生中出

小刑

制裁佢啦

大家一齊cosplay
Super❗️

其實個電姆cos 係me本尊

幾時有風
依家日本仔都反葉

係時候換人

上dw斬柒佢啦

撐葉嘅冇個好人

想加入反葉聯盟

虛構組織

之前過jor 去 又唔斬

反孽先鋒

正

恨鐵不成鋼

話哂都更新左tamamo模組 放佢一條生路先

點解可以咁rich雙入玩具
究竟係咩感覺

U

從來唔買玩具 咪屈

依家都唔捨得買玩具，無錢又無位

位既野買完就會有

食少幾餐飯咪有

笑4
連一向叫開葉和華既大陸仔都開始改口叫葉狗

好撚悶...
到底咩GAME 先可以咁耐都冇風

當初派果百幾石就個個葉和華葉哥哥葉爸爸依加

大陸狗係咁ON9 ,
我識人都係咁... 剩係識講好過咸川...

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

Tamamo 條腿呢真係

滿足曬我所有願意

生放開始未?

訓多幾日先啦

yes

支持全民反葉

一餐飯幾舊水 跟唔到

對上一個活動係黑櫻？

唔係記事薄咩

who?

虛月館

仲未有嫁王

想當年唔知邊個同我講過
嫁王好快就復刻 唔洗急住抽
屌你老味依家都未撚復 好彩冇聽到照寶5左
唔係比尼哥笑死都似

Pikapika

多謝神父carry方陣

咁岩碌到姐

不過對我黎講都係太難玩，要投入最多既唔係錢，係時間，可惜社畜最少既就係時間

慢慢黎啦 唔洗急

嫁王同梅林好似係最耐無復刻既沙煩

課個課金盤出黎

唔知點解抽埋好多綠寶，對cba既需求大過梅林好多

而家綠寶先係主流

指定50NP太勁

加埋綠放

做得綠sup50綠放3回就一定要有 重點係50np令到好多本身連發唔到嘅變到連發

幾時有得抽

開pool都未必中到

等多一個月抽中二王

條撚準備

講到一定出咁

復刻就可以睇失智卿爆死多次

想問下刷古龍大細金係唔係要歷戰調查先有
8星普通古龍調查會唔會有

錯POST

d台妹把聲真係好撚高音

歷戰調查機率大d 好似限你人數/時間更佳

8月10號左右 應該

無信心抽到了

命裡有時終需有
命裡無時課到有

歷戰
4格
15分
死一

珍吾係吾抽到中牙

仲有幾個月儲錢 到時all in

嫁尼祿已絕版
機會係留比有愛既人

對上一次抽嫁王已經係17年9月

之前唔小心中左但原版到依家都未中

得水著尼祿

50揀1都唔揀尼祿

ME2..屌原版難抽到..下次FREE 4星換左佢算

已經有16隻係倉 會keep住換

點解尼祿祭要變垃圾金閃祭

抽嫁王果陣中左11次

諗起之前洗大細金,最尾差juno,
卡撚左我半個月先出比我, 日日放工返屋企就狂LOOP同一個任

尼祿祭都絕左版 話曬佢係開SER主打活動

fgo真主角都要抖
黎緊會係LE活動出返黎

嫁王寶2但原版寶0係咩玩法

下次出黎係負責比人打

睇下有冇依D存貨先

你平時抽故事POOL?

エレシュキガルさんにリボンを結んでもらえて何だかんだ嬉しそうなカーマさん

紅都面埋

次次活動都比人推出黎架啦=.=

再下一次做劇情主打會係B6

我果隻都會抽到寶6以上

幾時出extella合作 出婚戒狐

教練 我想抽狐狸

唔會出

有沒有一個最快速既關清到週任

咁你老婆都唔好醒了

好撚支力

想用究極 東方不敗

屌完女

鳴鳳莊d插圖都開始出黎啦

黑貞

奶光畫師畫?

絲襪第三集

當然係雷太啦

貞

自己反省下

有冇洗眼圖

抽白貞唔記得叫失敗卿燈左我先⋯衰左

幾非下,抽左5符先寶5到

mofu mofu

琴晚抽白貞pool 1個十連出咗9隻

勁 我無石

對面game又玩完 可以回家了

夾埋4張半 一個十連抽咗狂pool 三個十連白貞pool 其他all in晒黑貞想要嘅全部都無

又唔係抽中，咁都分散黎抽

狂職諗唔起點解會抽咗一下，白貞係想搏一搏

呢個星期啲自然體刷左60個大騎士章 悶到

你會唔會太有自信

黑貞抽咗咁多下咪諗住轉下白貞pool睇下點

最忌有呢種念頭 通常只會炒埋

孽狗幾時先生性

佢幾時比月豬斬死

佢上任唯一一次作為係派三百石
然後冇然後了

一次過派石
仲有清強化幕間有石
強化任由一粒改為兩粒石，仲補返之前既石
福袋變15石唔記得係咪佢上台之後先出現
然後就冇然後啦

照下塊鏡先啦 好心

驚俾佢捅 不了

15石袋係佢 無啦 然後個個葉和華葉哥哥
2019年都仲未有天井同保底既驚 fgo

今個禮拜viu又準時返

條契弟快d仆街死

一早有保底啦
10粒無記名

望下隔離台碧藍日日送一百抽
我地就當狗撚

個無記名起碼都要賣5星會派先實用返d
反正d限定5星每隻都係一個ac只可以換1隻

當我地月豬气衣
嬲嬲地全部過擋母豬連結

你咪走囉

呢世都唔會再掂西驚嘅野

真係咪再掂

已經走咗大半

發窮惡真係好肉酸

冇錢係最惡架啦

轉做標實數%都仲會機率欺詐嘅廠，狗都唔屌

尼祿巴係咪有fig店可以訂fig

都係你有錢係到撚狗既仆街D

未返工撚有錢咩

歡迎PM查詢
新舊二手中古野都買得到(如果搵得到)

唔使返工都已經有錢

炒股蝕撚哂啦屌

貪

點解咁講

應該係因為乜都無，所以變咗乜都想要唔知抽懼好，變咗亂咁抽

嘩屌 輻射咁

除左正月 , 通常ALL IN 一個池...

第一眼睇落去以為佢打緊飛機

囧

Gbf猴女事件？

條JER 長到上肚臍

咩黎

唉，而家乜柒都唔敢抽，專心等cba算 啲教訓好肉痛

農肥會跟十連次數升機率，每次升0.5%
有次update完bug左 show返個實數係0.2幾%

老老豆豆
我依家玩GBF完全冇理過幾多%中野

就快復刻水著BB

邊隻GAME想研究下

咁出名都唔知 google打gbf 猴女已經有

BB正啊 望住靈衣已經打曬飛機

我就係果陣棄

70萬yen

公主個邊岩先3星2倍 我有明顯feel到3星機率係有up左既 所以可能係個別事件啫

幾%中野唔係重點
你標個真嘅出黎，就低到仆街都好，我都去抽就我自己嘅責任

但標個假嘅出黎，我無辦法再信個營運

西驚x老任果隻Dragalia lost

係唔係好似龍絆咁...

呢d正宗掛羊頭賣狗肉

睇運
江戶空花同女帝分別0.7%同0.3%
我都要300抽換女帝
空花未中過

有人課咗60萬去抽一隻年限角，抽極都無，之後成班課長搞大件事去消委會果類機構投訴，之後cy跪地認錯，退番晒個陣全ser有抽過既石數，再加開天井系統

無呢單野出現。gbf都係無底洞黎
姐係cy以前都係一個仆街，宜家叫似番個人樣
不過佢咁樣做已經個個吹奏佢了

果下諗都唔諗即del驚

因為其他全部都係仆街

緊係吹奏咖 我依D廢課型唔洗同你係到玩機率
要咩就井咩 目標明確 有上限地課金

因為仲有d黑過佢

咪就係講農肥囉

I mean整體3星易中左 pickup我都覺得係好撚難中 但3星2倍我補左幾個洞

但係fgo咁抽法都無人諗住去告鳩葉狗佢地呢，又唔似gbf咁出晒事點會有人理

其他都仲可以玩下嘅 不過唔會課太多

特別係fgo, 直頭我地自己抽自己水

月豬抽野會識自己課金

要幾自虐先可以講呢句出黎

fgo抖M玩既唔一樣既

見到啲台仔你都知咩料

有冇諗過係任記問題

因為fgo未有人試過70萬yen都唔掛我覺得佢一定有個保底機制係到 不過set到勁撚高 可能廿pack 三十pack先保咁樣 唔係真係有d地獄黑仔王就去告佢

玩得fgo唔係有錢就係歐洲人架啦

係fgo玩慣刷箱 覺得gbf古戰真係碎料唔明點解大家都鐘意話gbf係m

係咪忘記咗個單日本仔借錢轆爆卡去課金抽老太婆單野
已經夠癡線啦

成隻驚俾我嘅感覺係老任只係掛個名出黎做下老任自己d ip合作

其實可以set 每次出pool 10 pack保一隻，上限一隻
但當期你想衝寶具lv就要係無底深淵咁去抽

駁唔到 好似得我一個非洲人 我唔係玩fgo 係俾fgo玩

YES 不過FGO弱智都刷到
有一隊綠卡隊已經夠玩

FGO係真隨機無保底，所以先易有極端case
拎2，300pack去計數就會發現係1%條線度浮動，我自己就+-0.3%左右

GBF當時d人話仲有個問題，就係d出名嘅人會特別易中，猴女果次田中理惠好似幾下十連就中
我就無跟開唔肯定呢段野係咪真

無記錯條友先抽得果廿幾pack 三十pack 仲要唔係一隻 係bo5埋

十連中
岩岩google完

幾個月前個pool大改革踢走晒d裝都係老任屌出黎
西驚係負責開發同營運，老任係掛名(因為之前白貓操作侵權果單野，西驚呢次抄白貓都要搵返老任掛名)+歐美地區宣傳

最主要個陣 好似未立例要寫幾多%中

屌d yen升撚完未

唔係偷老豆老母張卡去碌咋咩
借錢係之前要還返比老豆老母，然後再去打工還
雖然返左幾日之後就去左全職打波子機

同埋70萬羊 計返先7個井多D
我抽抽埋埋6限既井 都未出過路槍

有排升，避險貨幣

希望美帝企硬打沉習帝

仲有當年Cgss有人抽小梅 都好經典

就算係宜家都無條咁嘅例，只係業界指引
費時再出事嘅政府搞
果陣好似係d人試到出黎猴女pickup率特別低先炎上到

侵侵正一食屎狗不過都好 搞死左支那先

又係西驚

依個我諗似係做到撚屌多d，係咁岩同一時間有人咁黑仔抽唔到先做左個迴響出黎 中村為左自己隻普池人仔係3%池井到中添
田中依個老女人應該都係清白，唔似特別易中

不過講福利咪d聲優上完生放之後cygame會再送好多game入面既好野比聲優仲要係送鋼果d料 d聲優玩gbf係相對易適應好多

講起猴女，最近出個次3神將pick, 俾我1個井中晒3隻
俾啲大佬屌到開花

希望日本立例全部抽蛋驚都要有天井 咁就最好

特別送野呢個第1次聽

fgo 幾時先有井...

多得EA，班鬼佬宜家開始搞鳩抽蛋

唔會有 執柒都唔會有

好快就全部有天井 個個有底保

所以gbf生放基乎好多次都見到中村浦頭

諗起EA 個回覆成60幾萬個負皮

想所有抽蛋全部變買斷制多啲

其實有井我覺得會引到多d人追寶二

只要任何人手上持有10隻碟，都可以參加我地既慈善賭王大賽

me 0 隻碟

井價SET到同GBF一樣9萬羊 為寶2你井埋我個份

諗起之前大奧活動個聲優自己爆石追進度

引人寶5

係咁識諗既3周年一早有 而家蘑菇仲要話唔再寫 掠多你幾次水執柒啦可能

我無呀.... 咁啦 你借住十張符黎啦

加上GBF勝在出輪盤100抽 博你補井

好撚悶，有限定俾人抽未

所以咪話fgo不思進取

新年個陣寶5咗啦

Sony點睇都唔會比佢執

再講FGO如果送咁多抽比班窮撚 個個免費抽寶1 CBA
邊個會再課CBA

=.=

仲有失敗卿

唔一定要出限定角先送抽
而家個職階pool識做就每轉一次送一個十抽都大把人當葉狗神咁拜

屌上年燈一燈就中左

岩fuck王先係打大佬

dokkan battle 有陣時出十連3送1或者step係最抵課嘅時候

今年預定要寶5應該都係得中二王

村正出既話，可以再考慮

6月淨係復一復岩fuck王都夠比葉狗吊命

要cba洗鬼課咩-.-
嗰陣失敗卿五餅二魚咁派俾飛高post巴打

咁實仲有一兩個人要補井
計埋中二王 先抽多幾個井就完事 夠打爆機

最抵課係年頭同岩岩200石必保底lr
隻驚係第一次出超知格比達係課完0ssr就唔撚再課
直到保底lr同超4悟空lr先再課到中

其實FGO同GBF比，個pool嘅大細同出新角頻率&數量都好似差唔少

果陣我咪有份墊屍底囉，十PACK一隻

成神之路

一個月一隻新野 把武唔勁 隻角再勁頂多都係一井貨仔

我覺得CBA之後冇乜角色可以引班豬抽了

失敗卿兩次都燈我唔到

Gbf唔井基乎係唔會中到想要既野

:燈神燈神.可否告知幾時出新職尼祿

強度豬就係嘅

睇黎我係台豬你抽個陣截左你糊

已知角色下次高峰應該係村正 小文西 秘書狐掛

黑櫻都好多月豬抽
要蘿莉有蘿莉
要大波有大波

我feel倒月潮正在減退
一切也是葉的錯

應該唔止一隻SSR黎計 好似由我玩到依家 3個月5隻新SSR
雖然得一隻係限

街機送小文西
佢唔送小文西實比人炎上

小文西要抽，佢仲唔俾人屌到佢收檔？
利申：抽

村正先定電姆醒先

真 早兩日悶到連登入都唔記得

執柒先

黑櫻真係好正自充50+綠寶+OC 1up

養生悶到仆街

魔牲菩殺=人人都有黑櫻

對上一次咁悶就係2017年
個陣悶到好撚難頂

睇個課金榜就知係你錯覺
不過大勢黎講係成個APP驚市場萎縮

根本大把野可以改善 賺埋賺埋咁多錢 都唔改善下d基本問題 淨係條藍邊都唔知屌左幾耐了

2017有艾艾朱落地

如果2章一完
Fgo 正式挽完

家用機最多人玩
近戰就轉左app game
唔知遲下又會點

藍邊唔會搞架啦
隻game d野幾流大家都知
個畫面其實load晒所有野，需要時先係見唔到嘅左右拉返去我地見到嘅畫面
要fit 18/19/19.5/21:9即係要佢全部重新set過晒

on9 半年一主線 有排玩

復刻唔係唔俾你復 唔好成撚日復得唔得 你話新活動要劇情要時間寫 咁咪諗d活動唔洗寫劇情架囉
求其整個高難版百重塔or上次個迷宮養生果陣就開黎拖時間 咪唔洗劇情 呢d的都諗到啦

好似聽日截訂,仲有冇人要上船

吾知葉契弟下年點安排

幾＄

有錢有資源都唔搞呢d基本野

香港幾時上劇場版
到時邊睇邊胃痛...

呢個好似幾貴下 因為兩隻連埋一齊好似成兩千幾銀

佢仲有下年？

算把啦 你都唔係祈推

除左17年頭之外，基本都係一新一復梅花間竹
而且FGO發展到宜家先更加避免出D無劇情嘅活動，連最大特色都無埋

慳cost
整唔整都咁多人課，點解仲要整
諗辦法整靚盤數好過啦

哦

好心搵d自己真係有玩嘅黎做啦

會愈執愈多BUG，以前蘑菇interview都有提過改野會成日出埋d怪bug

飛過去睇啦，你咁rich

炒股蝕撚哂錢啦
同埋唔識日文

呢d咪不思進取囉根本唔係諗點樣整好隻驚 而係點樣cap多d水

條仆街俾人反抬

你下一句就會講"哦" "55"

係啊

話說extella 2到底係咪整緊 好似無哂消息

下年EXTRA 10週年
等等LA

痴實98

有冇人下星期睇魯魯修

咁夜仲打渣渣輝？

屌原來回錯post

炒冷飯出中文extra 同ccc係ps4上面

典會茅

小莫隻右手好大力

牙貞個隔啦底臭臭 想奶

一定好好看

fgo由始至終最大問題係唔比我skip寶具

Skip左仲有咩價值

劇情

靈衣

刷野慳左時間都好大價值 你想睇可以唔skip

戰鬥中特別CP有對話
友抽可以SET做賣埋1-3星英
myroom立繪整到識郁

保底個D無,每個pool都送返個十連博下都好啦

佢講到呢個係特色咁,究竟佢目的係想拖你遊戲時間,定佢根本整唔到

刷box可以一個制開哂

娜鳩屋用打古戰做休息理由

以後尼痴可以 :要打JER 休息兩日

係同尼祿

開始賣飛喇咩

週目去冬木打X-E 後排帶狂殺

神性可以去打邊關

X-E 黑R姐

thanks

3場XE 2場法國波爾多就打晒

我平時淨係打曜日好少研究打咩關去解周任
每日打晒3場曜日各一次，之前好多時都夠解D周任，咁啱今次差1隻神性

me2 仲要冇帶阿沙仙 今日要帶隻打5場錢

我都係去巴哈睇

【Code Geass 復活的魯魯修】

魔王歸來，傳說重啟！

★ 神作睽違12年全新篇章全新篇章！
★ 睽違12年原班人馬復活回歸！
★ 超越前三部曲，日本上映首週奪新片票房第3強、觀眾滿意度冠軍！

🎞 買飛傳送門
． 嘉禾院線:
． MCL Cinemas:
． Cinema City:
． 百老匯院線:
． UA 澳門「銀河影院」:

【CODE GEASS 復活的魯路修】30/5 香港上映
#CodeGeass #復活的魯魯修 #魯魯修 #谷口悟朗 #大河內一樓 #福山潤 #尤加奈 #櫻井孝宏 #名塚佳織 #小清水亞美

嘉禾 MCL 百老匯 Cinema City都係得簡介, 未有得買

大大大大大河內一樓

卒仔都大粒野

打完x e我打大空洞都係2場

無休
我兩三點仲做緊野覆緊訊息

香港已經搞成咁 APPS台班港豬仲有心機傾打機野

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄
wryyyyyyyy

清算list

做好自己就算
利伸叫左朋友一齊6月9上街

無䭾左成半分鐘

呢到個個外國撚,講春咩

好想俾女警狐逮捕

真

蒼彼終於漢化完
終於可以係我有生之年入面玩到

Link?

唔好玩咁多ham game
有睇動畫/課佢手機驚

有冇緋月ac

gal改篇動畫9成都係垃圾
app驚唔係執柒左咩

是,fate都是垃圾
app驚唔知,我課完隻學姐無耐就del了

屌咪話9成囉
app驚真係冇乜點聽過

u孤陋寡聞

矛 岩岩申

冇分DL 唔到

大到唔係咁好睇

但尼祿正啊 不枉我技30曬三隻

動畫個比例幾好

快d復刻嫁王 要沖寶4

牙BU

有冇人有升滿幾隻四星尼祿

尼祿同艾蕾百合搞到我打曬飛機

Loop左好多次

咁?

現充日

dim gun
小薯唔敢貼box鳥 cls

禾刀系得四隻紅尼祿

貼囉咪,呢到係歡迎晒卡

莉莉絲

戴定副黑超先

禾嘅臭凜已經肉擺不能

@牙介
張SD CARD要咁登記

黑人問號

本本

咩年代

我都覺得好on9

仲有一個鐘又可以中風
今日pad day我又無乜所謂

點會有

Dmc又比人打尖

係啟德一直沿用到2019嘅平行世界

同瑪修b環修世界

帶佢去附近間百佳爆房

琴晚佢追住我碌丁含

瑪丁露乜鳩

哇哇哇

中la

今日嘅SSSS. GRIDMAN SHOW 02，裕太x六花

出咗

發達又跌左把銀依代劍
可以打少幾粒鐘

死好命.jpg

其實係咪唔會出?

有活動未

執柒未

RIP神父
11個月前都叫左你小心D

第1眼已經覺得有少少熟口面，果然係神父自己講過嘅野

呢排貓貓成日奶我塊面 係咪想食我

應該你太污糟， 奶番乾淨

唔怪得佢專係係我流汗果陣奶

日本包條女幾日要幾錢

聽講3萬蚊過夜

出去跑轉步，成身都出汁

佢:太臭 快D去沖涼

叫佢幫你沖， 食殘廢餐仲有得玩潛望鏡

俾貓貓奶屎眼

咪搞 一陣佢奶完又黎奶我塊面

沖到一半一定忍唔住屌西

屎眼好補

咁你咪禁低佢質佢奶下面

正啦
同佢情到濃時挽埋六九 執倒

佢想咸濕我好耐啦

禾刀都咸濕佢

禾刀想咸濕佢

又派成百石
回家了

乜驚

邊隻game

大PAD

好快又回收番

聽朝咪收返晒，新10石機

垃圾驚 狗也不屌

JM9

又咩事

典解

冇事嘅一定
唔好咁擔心住

牙貞個大胸部

裝甲好厚

UMU

至少好過某隻驚 連回收嘅機會都唔俾 又悶

又乜機 dllm dmc下年都唔知有冇得抽

燈神卿玩咩版

乜咩版

Apex 電腦定ps4

求名

pc
fps用手制玩=on9

剃鬚執高中生
處女廚唔使睇

買set鍵鼠黎玩

以前玩過XB360 , 之後發覺用PS 手制真係差好遠,
XB手制用落好瞄好多

你確定佢係貞？

龍樂士，部機大部份都麻麻地

唔理處唔處，中間會餵幾多次屎？

格蕾

卡米拉先啱

無屎餵住

三島死撚開

我講原作

齊柏林伯爵黎

睇左第一本小說好似麻麻地

吓屌認真呢？乜林伯爵
乜驚黎

艦b

無屎餵

冇挽過氣驚

OK 睇得
thx

好撚on9 一堆復刻死唔出dmc

沙優好女仔

5日後龍珠傳說終於出超藍

電腦版好閪多外掛

好多印花 又木魔女

ys

戰女超轉生諗起以前個無限練戰女幅圖

第7話好胃痛

D GAME 死都唔肯整一個大陸SER 等佢地自己神仙大戰,
又唔封外掛IP

第一卷小說完

我走左去ps4避難用手制玩 全部動作都on99

我fd用手制玩槍驚勁過用滑鼠 我好撚佩服佢

處女廚唔好睇

This?

我以前玩XB 360 隻 GOW 都可以手制玩狙爆頭 ...
轉左PS4 就唔得了

55

睇小說啦
Btw,宣傳CM聲優係東山啊

睇緊

之前買了

第三卷未 好緊張

Fb 你了

冇moon post一排又多左個痴線佬

邊個

應該係講你

原價幾錢 你知唔知

有冇人挽fate extra

傳說中所有出藍迷網既大陸廠都會比BANDAI舉報

知我者莫若台主

1100好似 浯記得

開左未

唔知點解買左
開都未開過 打算原價-少少散貨

牙黑個臭屎忽

禾係痴線佬

優希
男人好衰

有幾痴

禾係痴痴B 奶pat pat

有冇人有買月箱

係咪下隻MB

非處 不了

藍迷兩三年之前已經出左隻mb啦

阿比：我係一個壞左嘅細路

我老婆真係好正

你老婆壞左

俾我屌到壞左

咁似係要再販+大量DLC零件

Ok 拉得

好耐冇買過mb了， 訂又訂唔到出面又炒貨

俾次機會

留番同個官講啦

FF到呢個程度要拉入阿卡漢瘋人院

咁咪同我做院友囉

醫生話我冇事 上個月出左院 不過唔知點解外面啲新聞係咁係度報我

補番條link

因為我就係果個醫生

有無得番生

扑左佢了

你牙電D FD?

扑埋牙電

你再嘈我就過黎你房扑你

佢以為自己出左院仲有得睇新聞...
其實一直都冇出過院...

扑我

你咁開心又唔想扑啦喎

求你扑我啦

你何時產生了..... 你已經出院的幻覺?

一齊挽

好 玩斬孽狗遊戲

乜鳩啊

Tamamo 又同貓貓嘈交

打patpat

唔會 我鍾意睇佢兩個嘈

今日の私的にエモかった所まとめ
・六花「裕太！！！」
・裕太「でもでも本当は？」六花「...ばか」
・六花とアカネのyouthful beautiful
・朗読劇中マスク着用してる鬼頭さん(あの場に確実にはっすが居た) ・はっすと内海の恋模様(？)
・ナナシBの完成度
・ナナシBのプロ意識

即係點

巴打 我有興趣

咪之前drama cd玩個啲

又星期日夜晚了 聽日又要返工

葉狗幾時肯出活動

準備執柒架啦

尼痴個兩隻傻好似年頭已經賣緊

聽日pm u

是,一直都懶/唔想蝕太多

個週任fake 哂

就快執柒

一次半減fq 真係當你狗咁撚

渣架

無錢就係咁樣

我明

少少風都冇 ...
完全冇野可以俾人討論

成班悶到痴晒線

你講到自己係正常人咁

邊有app驚可以養生足一個月

仲係課金榜頭3真係吹鳩脹

油
卡片驚

好

講真 就算佢完全唔出活動 黎緊拋個梅林 CBA/CSOR 阿榮呢D出黎 都KEEP到頭三啦

而家黑貞都夠晒打

黑貞次次出d人都課爆

屌 帝王花嗰個星期我課左廿六單 先得寶三

5左

冇＄了
啱先搵尼痴訂左隻貞莫賽車

人氣爆燈係咁
fgo新參基本得瑪修有得鬥

黑沖呢

沖田chan只係餓太耐
帝都復刻都謝晒
而且佢只係改左設定，都唔算fgo新參

唔好再課金了,拎錢黎買膠買玩具好過
p.s.聽日3點開訂mb x2

黑貞卡面靚，又要係傲嬌
主線同活動劇情都有幾次係做女主角
真係好難輸

牙貞
冇＄

等睇之後出x3、X1改、x1改改、x1fc

幾時到我嘅TAMAMO做主角

88

又派錢

屌

臭狐？

FoxTail有排等

x3 同 x0實出既
x1改果d應該 直接變做fc

屌你個閪周任要打種火
hunting

又燈到乜都冇

燈死完百重塔,而家燈hunting

理財新哲學

Hunting有骨有新料就會打

都痴撚線，反正都係開hunting就上星期三開啦
連續2星期生草同隔開2星期生草個觀差咁撚多

真係開左先講啦

all in

開始要求愈來愈低

原來戶口無錢

有冇諗過你咁燈
下星期都會冇活動

要幾多我比你

我真係好撚驚呀，你呢？

繼續登入完就熄驚

驚比人推走個post,都係pm左你先

唔la 冷靜一下都係算,我次次都沉船

屌你又撚我

fgo又死

沉咩船

葉狗上任有邊日唔死

好想weak

咁咪weak咯

weak lo = = 唔使返工咩

今晚要做強者

pad d 運點解唔可以過落fgo

推緊蒼彼

點解我咩驚都冇運

打少d飛機啦屌拿星

訓醒繼續咯

on9今晚先丁得一次

未沖涼又唔想離開電腦面前

又要拎鬼畜語錄

有冇大佬可以add我
Add 完順便留底名

賭咩輸咩

@六合

訓
打丁了

想訓定想打丁

打完丁會好訓啲

訓前丁

好習慣

同我一樣，次次賭波都輸

你加左我未

小薯add 唔 add 得

可以

你叫乜名

@尼痴

もふもふ玉藻ちゃん

下載唔到隻驚，今日冇得打丁

求大佬加 我叫早川流花

加左

禾射了

Thx

dl到都冇得你打
我6點玩到呢家仲係共通線

好撚淫

咁我咪有排都唔洗打丁

old news

Ok thx

你系5系愛小學生伊莉雅牙？

開盤 賭下個活動係伏刻定係新活動

做咩，唔巧搵fbi

執柒

快

肥E今晚陪禾訓

悠咪

蒼彼個男主真係好垃圾
吹到幾撚勁幾撚勁
玩左咁耐一啲都睇唔出

矛個幣dl唔到 我放棄了

早d訓唔好ff咁多

禾強烈要求肥E做禾老婆

伊莉雅我老婆

而家幾多日前都唔理了 體諒到佢地隻驚悶到都費事開

全部LL都你老婆

睇咗大叔執JK返歸 幾正

我fd list都有個成個月冇上

一個鐘前都old

Hunting計咩

唔係

唔計活動

尻估週回半減 完

咁出hunter你未贏哂

會唔會直接開活動

唔好ff咁多

係 通殺

係咪文盲

以往都有Hunting，但每次打既料又唔一樣
唔可以純粹當復刻/新活動咁睇

可能玩到有h cg開心到傻左

未呀dllm
咸又唔俾笑又唔俾你地想典

逼害你

單純想逼害你

5個鐘了

做咩咁惡

慘慘朱

有朝一日我學識日之呼吸 我就要斬殺世上所有mk

我用the world停鳩你

禾吾駛死

對面紅埋

呢d過氣招式點會阻到我

代佢55

mk先會想阻止

禾CC仲有三日炸

好想7頁無駄班4mk

旺舞角電姆！！

屌 大蛇咁撚廢嘅

究極生命體（自稱）

一集收皮 定係未死得哂

估會比餓狼食左再變到同原作一樣

水時女極醒開放
但冇
奇撚超覺 暗咖哩極醒排期

就咁睇
波羅斯勁過怪人王好多

波羅斯識再生
btw又劇透

波羅斯頂到好多拳
怪人王一牶就粉碎

熱那和波
1：1

波羅斯食完連續普通拳打副變肉碎都可以再生
怪人王

有無邊隻係新屈機角

冇乜

崩星咆哮炮

終於完到一條線

好渣

其實我真係唔明 出到黎做野 工作環境冇女人
仲點識到女朋友

黎緊係咪 hunting quest

6點玩到2點幾先玩完
仲要睇cg應該係最短個條

每日返去打卡去識女

諗得過 等你介紹

女呢方面緊係問天草la

邊個搶1001

搶咗又唔會中5星，搶黎做乜

你啱

我都想好似天草咁靚仔

Btw1001關我撚事

有冇機會黑雨

我新界瘋狂行雷
Btw水浸都係黃雨 聽日準時番工

Ok 推到1000 準備返工先訓